/* No comment provided by engineer. */
"%d of %d Edits Used" = "%1$d / %2$d 편집 횟수 사용됨";

/* No comment provided by engineer. */
"As an early supporter, get an exclusive discount off the lifetime license for Photomator." = "얼리 서포터에게는 Photomator 평생 라이선스에 대한 특별 할인 혜택을 제공합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"As an early supporter, get an exclusive discount on the lifetime license to access all the advanced photo editing features on Mac." = "얼리 서포터는 Mac에서 모든 고급 사진 편집 기능을 이용할 수 있는 평생 라이선스를 특별 할인가에 이용할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Support" = "고객 지원 문의";

/* No comment provided by engineer. */
"Don’t limit yourself" = "스스로를 한계에 가두지 마세요";

/* No comment provided by engineer. */
"Early Supporter" = "얼리 서포터";

/* No comment provided by engineer. */
"Enjoy advanced color adjustments, cutting-edge AI tools, powerful batch editing, and other incredible photo editing features." = "Enjoy advanced color adjustments, cutting-edge AI tools, powerful batch editing, and other incredible photo editing features.";

/* No comment provided by engineer. */
"Expired Subscription" = "만료된 구독";

/* No comment provided by engineer. */
"Free Download" = "무료 다운로드";

/* No comment provided by engineer. */
"Free Trial Ends in 2 Days" = "2일 후 무료 체험이 종료됩니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Get 50% off the first year of an annual subscription." = "연간 구독 첫해에 50% 할인을 받으세요.";

/* The title of a button encouraging users to upgraid to a paid membership. */
"Get unlimited access" = "무제한 액세스 취득";

/* The title of a button encouraging users to upgrade to a paid membership. */
"Get Unlimited Access" = "무제한 액세스 취득";

/* The title of a button that lets users all available purchase options. */
"Hide Plans" = "플랜 가리기";

/* No comment provided by engineer. */
"Lifetime License" = "평생 라이선스";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Purchases…" = "구매 관리…";

/* No comment provided by engineer. */
"Monthly Subscription" = "월간 구독";

/* No comment provided by engineer. */
"No thanks" = "아니요, 괜찮아요";

/* No comment provided by engineer. */
"No Thanks" = "괜찮습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "확인";

/* No comment provided by engineer. */
"One license for Mac, iPad, iPhone, and Vision Pro." = "하나의 라이선스로 Mac, iPad, iPhone, Vision Pro에서 모두 사용.";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing…" = "처리 중…";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Code…" = "코드 교환…";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Offer" = "혜택 받기";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Offer…" = "혜택 받기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Remaining Edits: %d" = "남은 편집 횟수: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Remind me" = "미리 알림";

/* No comment provided by engineer. */
"Remind Me" = "나중에 알림";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore" = "복원";

/* The title of a button that lets users restore a previous purchase. */
"Restore Purchase" = "구매 항목 복원";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Photo (%d Remaining)" = "사진 저장 (%d장 남음)";

/* The title of a button that lets users all available purchase options. */
"See More Plans" = "다른 플랜 보기";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Plans…" = "플랜 보기…";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong and Photomator didn’t get access to show you notifications, so you won’t be notified about the end of your free trial." = "오류가 발생하여 Photomator가 알림을 표시하는데 필요한 권한을 부여받지 못했습니다. 이로 인해 무료 체험기간 종료에 대한 알림이 발송되지 않습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Special Offers" = "특별 할인 혜택";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscription" = "구독";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for being an early supporter of Photomator! Enjoy full access to Photomator on iPhone and iPad." = "Photomator의 얼리 서포터가 되어 주셔서 감사합니다! iPhone과 iPad에서 Photomator의 모든 기능을 마음껏 즐기시기 바랍니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Register for Notifications" = "알림 등록을 할 수 없습니다";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Photomator on Mac, iPad, iPhone, and Vision Pro with a single license." = "하나의 라이선스로 Mac, iPad, iPhone 및 Vision Pro에서 Photomator를 자유롭게 사용할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to easily export photos, apply watermarks, and get unlimited access to other powerful features." = "Upgrade to easily export photos, apply watermarks, and get unlimited access to other powerful features.";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to easily share photos and get unlimited access to all the powerful features in Photomator." = "Upgrade to easily share photos and get unlimited access to all the powerful features in Photomator.";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to save an unlimited number of edits and get full access to all the powerful features in Photomator." = "Upgrade to save an unlimited number of edits and get full access to all the powerful features in Photomator.";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to save edits directly to the photo library and get unlimited access to all the powerful features in Photomator." = "Upgrade to save edits directly to the photo library and get unlimited access to all the powerful features in Photomator.";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to save the edits of this photo and get unlimited access to all the powerful features in Photomator." = "Upgrade to save the edits of this photo and get unlimited access to all the powerful features in Photomator.";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to unlock powerful batch editing features and get unlimited access to other advanced tools." = "Upgrade to unlock powerful batch editing features and get unlimited access to other advanced tools.";

/* No comment provided by engineer. */
"With the free version of Photomator, you get full access to all the tools in the app and you can save a limited number of photos." = "Photomator 무료 버전에선 앱의 모든 도구를 사용할 수 있으며, 제한된 수의 사진을 저장할 수 있습니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to be notified before your free trial is about to end?" = "무료 체험 기간이 종료되려고 할 때 알림을 받으시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Yearly Subscription" = "연간 구독";

/* No comment provided by engineer. */
"Yearly Subscription (Free Trial)" = "연간 구독 (무료 체험)";

/* No comment provided by engineer. */
"Your 7-day trial has started!" = "7일 무료 체험이 시작되었습니다!";

/* No comment provided by engineer. */
"Your free trial will end in 2 days. Explore Photomator by editing a few of your photos!" = "무료 체험 기간이 2일 후 종료됩니다. 사진 몇 장을 편집하면서 Photomator를 탐험해보세요!";

/* No comment provided by engineer. */
"Your license expired. Resubscribe to enjoy unlimited access." = "라이선스가 만료되었습니다. 다시 구독하여 무제한 액세스를 즐기세요.";

/* No comment provided by engineer. */
"Your license grants you full access to Photomator on Mac, iPad, iPhone, and Vision Pro." = "라이선스를 구매하면 Mac, iPhone, iPad 및 Vision Pro에서 Photomator의 모든 기능에 액세스할 수 있습니다.";
